В электрической цепи, схема которой показана на рисунке, все элементы идеальные, их параметры указаны. До замыкания ключа ток в цепи отсутствовал. Ключ на некоторое время замыкают, а затем размыкают. Сразу после замыкания ключа ток через резистор $2 R$ равен $I_0$. Сразу после размыкания ключа ток через этот же резистор равен $2 I_0$.
\begin{enumtask}
	\item Найдите количество теплоты, которое выделится в цепи после размыкания ключа.
	\item Найдите ток, текущий через источник непосредственно перед размыканием ключа.
	\item Найдите заряд, протекций через резистор $2 R$ при замкнутом ключе.
\end{enumtask}
\tags{физтех, 11, индуктивность, схема}